LIHKG香港女神聯賽第十三輪投選專區

各組第十二輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪

2017-2-11 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(11)吳嘉熙@SGvs陳法拉(3)

(4)陳嘉寶vs梁凱寧(12)

(17)陳寶珊vs郭藹明(16)

(5)譚嘉儀(模)vs孫慧雪(1)

(10)朱茵vs林映蔚(14)

(2)沈卓盈vs陳庭欣(9)

(6)黃心穎vs蔡思貝(18)

(13)杜如風vs黃德藍(15)

(7)麥美恩vs姚子羚(8)

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪

2017-2-11 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(16)岑晉晴vs朱千雪(1)

(7)簡淑兒vs莊錠欣(15)

(13)林嘉欣vs麥明詩(14)

(9)馮盈盈vs杜小喬(10)

(11)倪晨曦vs陳瀅(12)

(2)陳穎欣@SGvs袁澧林(8)

(4)謝安琪vs李靜儀@SG(5)

(3)李佳芯vs趙慧珊@SG(6)

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪

2017-2-12 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(14)余香凝vs李施嬅(4)

(3)朱晨麗vs胡琳(13)

(15)李嘉欣vs鍾楚紅(18)

(9)周慧敏vs勞嘉怡(10)

(1)黃智雯vs陳婉婷(16)

(8)蘇麗珊vs梁嘉琪(2)

(7)駱文捷vs陳潔玲(11)

(17)蓋世寶vs何雁詩(12)

(6)游蕙禎vs劉穎鏇(5)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪

2017-2-12 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(5)張曦雯vs文詠珊(3)

(1)苟芸慧vs鄧麗欣(6)

(12)黃翠如vs簡幗儀(7)

(14)林泳淘vs張沛樂(18)

(13)黃心美vsMe Chan(15)

(2)陳嘉倩vs劉佩玥(4)

(11)彭慧中vs岑麗香(10)

(17)魯芬†vs車泳希(16)

(9)陳華鑫vs陳煒(8)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs陳法拉
陳嘉寶vs梁凱寧
陳寶珊vs郭藹明
譚嘉儀(模)vs孫慧雪
朱茵vs林映蔚
沈卓盈vs陳庭欣
黃心穎vs蔡思貝
杜如風vs黃德藍
麥美恩vs姚子羚

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴vs朱千雪
簡淑兒vs莊錠欣
林嘉欣vs麥明詩
馮盈盈vs杜小喬
倪晨曦vs陳瀅
陳穎欣@SGvs袁澧林
謝安琪vs李靜儀@SG
李佳芯vs趙慧珊@SG

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝vs李施嬅
朱晨麗vs胡琳
李嘉欣vs鍾楚紅
周慧敏vs勞嘉怡
黃智雯vs陳婉婷
蘇麗珊vs梁嘉琪
駱文捷vs陳潔玲
蓋世寶vs何雁詩
游蕙禎vs劉穎鏇

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯vs文詠珊
苟芸慧vs鄧麗欣
黃翠如vs簡幗儀
林泳淘vs張沛樂
黃心美vsMe Chan
陳嘉倩vs劉佩玥
彭慧中vs岑麗香
魯芬†vs車泳希
陳華鑫vs陳煒

大家仲可以click入上址留意未來賽程
14-16輪賽程已經更新左

Kay同heidi好難揀

Kay呢個星期真係地獄賽程,快車對千雪,正常wkend又要對heidi

wa..... 16

網典條目全面進場,有齊所有聯賽資料,用實質行動黎證明我地唔係玩玩下
只望大家多多支持,你地每投一票,就係對我地努力既回報喔

周太?

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪燈神勝算預測
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴0%vs朱千雪100%
簡淑兒70%vs莊錠欣30%
林嘉欣55%vs麥明詩45%
馮盈盈30%vs杜小喬70%
倪晨曦50%vs陳瀅50%
陳穎欣@SG80%vs袁澧林20%
謝安琪50%vs李靜儀@SG50%
李佳芯60%vs趙慧珊@SG40%
(以上數據分析只供參考)

袁澧林果種柒
對杜小喬都輸，係呀友誼賽啲正評係多，但轉化唔到做分數架
講真我地呢度好公道，無得呃人
每票都係巴打用誠意去投
呢樣係我最appreciate大家既

簡淑兒上到五先講

屌你睇撚死我簡唔得
爭氣呀

簡豬

我12點正唔知喺度未，如果me 5分鐘都未出現，巴打推推

Yanny世界第一，希望可以搵人打敗朱千雪

你既願望今輪難啲實現

[offtopic/拉票]
終於染番黑髮
yannybb 世界第一

說什麼也無用
二等兵也不如

岩岩好

請投票

甲組賽事已開始，請踴躍投票

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
孫慧雪
沈卓盈
姚子羚

多謝支持，元宵節快樂

推

點投？好複雜

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
陳嘉寶
孫慧雪
沈卓盈

例如依家投緊既甲組

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs陳法拉
陳嘉寶vs梁凱寧
陳寶珊vs郭藹明
譚嘉儀(模)vs孫慧雪
朱茵vs林映蔚
沈卓盈vs陳庭欣
黃心穎vs蔡思貝
杜如風vs黃德藍
麥美恩vs姚子羚

9項，每項2選1
當然揀唔落手係可以skip既

陳法拉
梁凱寧
郭藹明
X
朱茵
陳庭欣
黃心穎
杜如風
麥美恩

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
陳法拉
陳嘉寶
郭藹明
孫慧雪
沈卓盈
黃心穎
杜如風
麥美恩

沈卓盈
黃心穎
姚子羚

吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SG
陳嘉寶
陳寶珊
譚嘉儀(模)
林映蔚
陳庭欣
黃心穎
黃德藍
姚子羚

簡

俾你過趙慧珊又如何

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SG
梁凱寧
郭藹明
孫慧雪
朱茵
沈卓盈
黃心穎
黃德藍
麥美恩

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm

譚嘉儀

麥美恩

我簡

排名呢d係glory hunter先j
作為真簡迷就算簡降班都陪伴左右
假簡迷 就唔知了

又嚟？

梁凱寧
郭藹明
孫慧雪
朱茵
黃德藍

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
陳法拉

多謝樓上支持，元宵節快樂

簡兒老公

錫佢就順其自然接受賽果

1個鐘

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SG
陳嘉寶
郭藹明
孫慧雪
朱茵
沈卓盈
黃心穎
杜如風
姚子羚

pish

吳嘉熙@SG
陳嘉寶
N/A
孫慧雪
N/A
N/A
黃心穎
N/A
麥美恩

今日好忙，我返黎先計分

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
陳法拉
陳嘉寶
-
孫慧雪
-
-
黃心穎
黃德藍
-

仲有半個鐘

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
陳法拉
陳嘉寶
陳寶珊
孫慧雪
林映蔚
陳庭欣
黃心穎
黃德藍
姚子羚

有人第一次捧蛋，無所謂啦，反正佢場場輸晒

完

超都開始架啦

go

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
麥明詩
杜小喬
倪晨曦
袁澧林
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am

林嘉欣
倪晨曦

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
杜小喬
陳瀅
陳穎欣@SG
謝安琪
趙慧珊@SG

簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
李佳芯

朱千雪
莊錠欣
袁澧林
謝安琪

投票
麥明詩
馮盈盈
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
(ali vs aka 棄權 )

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
麥明詩
杜小喬
倪晨曦
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
陳瀅
x
謝安琪
李佳芯]

朱千雪
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
陳穎欣@SG
N/A
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴
簡淑兒
林嘉欣
杜小喬
陳瀅
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

朱千雪
莊錠欣
麥明詩
馮盈盈
倪晨曦
袁澧林
謝安琪
李佳芯

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
林嘉欣
杜小喬
倪晨曦
陳穎欣
李靜儀
李佳芯

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
陳瀅
袁澧林
謝安琪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
麥明詩
杜小喬
陳瀅
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
袁澧林

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
袁澧林
謝安琪
李佳芯

又黎

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴
倪晨曦
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

支持Yanny BB

多謝投票

一開閘通常都落後

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
Elkie 莊錠欣

不嬲都接受
對前列輸都預左
只係希望追得一票得一票
但自己友特登擺老烏真係

岑晉晴
陳瀅
趙慧珊@SG

朱千雪
陳穎欣@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴
簡淑兒
杜小喬
袁澧林
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
李靜儀@SG
女神一個就夠

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
林嘉欣
謝安琪
[quote]

朱千雪
X
麥明詩
X
X
X
X
李佳芯

今日金好忙
餘下時間會努力推

你有冇計我個票

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
莊錠欣
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

遲啲計，數都未得閒數

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣

馮盈盈
倪晨曦
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯

岑晉晴
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
倪晨曦
袁澧林
李靜儀@SG
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴
簡淑兒
麥明詩

LIHKG香港甲組女神聯賽第十三輪
2017-2-11 12pm-5pm
吳嘉熙@SGvs陳法拉 7-5
陳嘉寶vs梁凱寧 8-4
陳寶珊vs郭藹明 2-6
譚嘉儀(模)vs孫慧雪 3-10
朱茵vs林映蔚 6-2
沈卓盈vs陳庭欣 8-3
黃心穎vs蔡思貝 11(+25%)-0> 13-0
杜如風vs黃德藍 3-7
麥美恩vs姚子羚 6-6

謝安琪

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
李佳芯

元宵節快樂,多謝支持

投：陳穎欣yanny

元宵節快樂

朱千雪

莊錠欣

麥明詩

杜小喬

陳瀅

陳穎欣@SG

李靜儀@SG(5)

李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
馮盈盈
倪晨曦
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
李佳芯

朱千雪
杜小喬
倪晨曦
李靜儀@SG
李佳芯

謝安琪
Thank you

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
馮盈盈
倪晨曦
陳穎欣@SG
謝安琪
趙慧珊@SG

朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
馮盈盈
陳瀅
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

朱千雪
莊錠欣
X
X
倪晨曦
袁澧林
謝安琪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
麥明詩
馮盈盈
陳瀅
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
陳穎欣
謝安琪
李佳芯
陳瀅

朱千雪
簡淑兒
林嘉欣
馮盈盈
倪晨曦
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
-
林嘉欣
杜小喬
-
陳穎欣@SG
謝安琪
李佳芯

仲有一個鐘

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
莊錠欣
林嘉欣
陳瀅
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

老婆加油

加油

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
朱千雪
簡淑兒
麥明詩
馮盈盈
倪晨曦
袁澧林
謝安琪
李佳芯

朱千雪
簡淑兒
V/A
馮盈盈
倪晨曦
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

half hour

end

LIHKG香港超級女神聯賽第十三輪
2017-2-11 5pm-1am
岑晉晴vs朱千雪 7-28
簡淑兒vs莊錠欣 18(+25%)-17> 22-17
林嘉欣vs麥明詩 17(+25%)-15> 21-15
馮盈盈vs杜小喬 21(+25%)-10> 26-10
倪晨曦vs陳瀅 16(+25%)-16> 20-16
陳穎欣@SGvs袁澧林 25(+25%)-10> 31-10
謝安琪vs李靜儀@SG 20(+25%)-17> 25-17
李佳芯vs趙慧珊@SG 20(+25%)-13> 25-13

原本想俾票俾零分果位, 但諗起佢嫌棄達哥...都係算

算啦佢都唔旨在啦

撳下正評其實有咩意義,轉過頭唔記得啦
我地呢度就真係唔同,夠好玩啦,有晒規模有晒分計,乜都有record
唔投既我地無損失,損失係你喺出面啲唔知咩po撳左正評而喺呢度輸到七彩既所謂女神啫
當然啦,好野一開始緊係無咁多人欣賞,寶玉都要慢慢至閃閃生輝啦

陳法拉作客滑鐵盧輸比SG既吳嘉熙之後跌到落第4
取而代之就係陳嘉寶
而麥美恩姚子羚戰平各得一分都係兩敗俱傷,雙雙被同日勝出既朱茵趕過
護級區域都有變化,賽前尾三尾四搶分成功,其中黃德藍仲衝出降班區,護級戰同樣精彩

又豬

又唔記得投kay... 好彩都贏

隨住林嘉欣喺護級大戰直接取勝贏出呢場6分波
護級區麥明詩同莊錠欣既情況可以講係水深火熱
實力位屬中游既袁澧林保持水準大敗比陳穎欣之後跌落第十
反觀一度衰弱既簡淑兒又升上第6位啦

好彩係有包尾果個送6分,你莊同10A可以儲到分降班既
唔會有機會即foul

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
朱晨麗
鍾楚紅
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
游蕙禎

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
林泳淘
黃心美
陳嘉倩
岑麗香
魯芬†
陳華鑫

無問題

no problem

睇嚟要朱千雪輸就要寄望第十五輪
2017-2-20作客對陳穎欣

請代投

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
x
朱晨麗
x
x
黃智雯
梁嘉琪
x
何雁詩
劉穎鏇

李施嬅
朱晨麗
鍾楚紅
勞嘉怡
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
劉穎鏇

代投plz

下星期播迷希望可以推高番簡兒人氣

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝vs李施嬅
朱晨麗vs胡琳
李嘉欣vs鍾楚紅
周慧敏vs勞嘉怡
黃智雯vs陳婉婷
蘇麗珊vs梁嘉琪
駱文捷vs陳潔玲
蓋世寶vs何雁詩
游蕙禎vs劉穎鏇

忽發奇想，如果連登可以好似以前啲online game咁有活動通知，打橫咁喺頭頂經過果啲，去話比會員聽有咩活動舉行緊就正，可惜個壇唔係我開

快開始

代投 吳若希

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
朱晨麗
鍾楚紅
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
游蕙禎

代投 插班女主播

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
x
朱晨麗
x
x
黃智雯
梁嘉琪
x
何雁詩
劉穎鏇

代投 守門員曹永廉

李施嬅
朱晨麗
鍾楚紅
勞嘉怡
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
劉穎鏇

話說今朝發左個短夢
係杜小喬釘左，終年25，驚一驚醒左
以為本聯咁多不幸

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
朱晨麗
鍾楚紅
周慧敏
黃智雯
駱文捷
劉穎鏇

多謝支持,have a nice sunday

鍾楚紅
周慧敏
駱文捷

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
游蕙禎

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
胡琳
李嘉欣
勞嘉怡
陳婉婷
梁嘉琪
陳潔玲
蓋世寶
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝
朱晨麗
李嘉欣
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
朱晨麗
黃智雯
梁嘉琪
何雁詩
劉穎鏇

駱文捷

究竟有幾多輪

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
胡琳
鍾楚紅
勞嘉怡
黃智雯
蘇麗珊
陳潔玲
何雁詩
劉穎鏇

李施嬅
朱晨麗
李嘉欣
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
陳潔玲
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝
朱晨麗

勞嘉怡
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
劉穎鏇

(所屬聯賽參賽數目-1)X2=輪數

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm

朱晨麗
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
胡琳
李嘉欣
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
陳潔玲
何雁詩
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
朱晨麗
陳婉婷
蘇麗珊
何雁詩
游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
-
-
-
黃智雯
梁嘉琪
陳潔玲
-
游蕙禎

梁嘉琪

李施嬅
胡琳
鍾楚紅
周慧敏
黃智雯
梁嘉琪
蓋世寶
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
朱晨麗
李嘉欣
勞嘉怡
陳婉婷
駱文捷
何雁詩
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝
朱晨麗
X
勞嘉怡
黃智雯
梁嘉琪
駱文捷
何雁詩
游蕙禎

李施嬅

仲有半個鐘度

時間無多la

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅

黃智雯

李施嬅
朱晨麗

黃智雯
蘇麗珊
駱文捷

劉穎鏇

[quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
李施嬅
胡琳
陳婉婷
梁嘉琪
陳潔玲

又趕尾班車

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝
朱晨麗
周慧敏
劉穎鏇

LIHKG香港乙組女神聯賽第十三輪
2017-2-12 1pm-6pm
余香凝vs李施嬅 4-16
朱晨麗vs胡琳 15(+25%)-5> 18-5
李嘉欣vs鍾楚紅 5-7
周慧敏vs勞嘉怡 9-6
黃智雯vs陳婉婷 16(+25%)-4> 20-4
蘇麗珊vs梁嘉琪 4-14
駱文捷vs陳潔玲 11(+25%)-7> 13-7
蓋世寶vs何雁詩 2-12
游蕙禎vs劉穎鏇 8-12

西女人好勁,個個都係靠佢開齋

恭喜

張曦雯
苟芸慧
黃翠如
林泳淘
黃心美
劉佩玥
岑麗香
魯芬†
陳煒

係 開始左

多謝你既支持

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯vs文詠珊
苟芸慧vs鄧麗欣
黃翠如vs簡幗儀
林泳淘vs張沛樂
黃心美vsMe Chan
陳嘉倩vs劉佩玥
彭慧中vs岑麗香
魯芬†vs車泳希
陳華鑫vs陳煒

已經開始

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
苟芸慧
簡幗儀
林泳淘
Me Chan
劉佩玥
彭慧中
車泳希
陳華鑫

無人投魯芬BB

多謝巴打既支持

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
苟芸慧
簡幗儀
林泳淘
黃心美
劉佩玥
岑麗香
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
林泳淘
黃心美
劉佩玥
岑麗香
車泳希
陳華鑫

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

多得李嘉欣,乙組全部女神都開齋啦,最後開齋既係鍾楚紅
仲推埋蓋世寶落包尾
另外游蕙禎再輸一場,跌出升附區

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
林泳淘
黃心美
陳嘉倩
岑麗香
魯芬†
陳華鑫

差啲忘了

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
林泳淘
黃心美
劉佩玥
岑麗香
車泳希
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
苟芸慧
簡幗儀
張沛樂
Me Chan
陳嘉倩
岑麗香
車泳希
陳華鑫

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
苟芸慧
簡幗儀

劉佩玥
岑麗香

陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
劉佩玥

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
苟芸慧
簡幗儀
林泳淘
黃心美
彭慧中
陳華鑫

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
苟芸慧
黃翠如
岑麗香
魯芬
陳煒

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
鄧麗欣
簡幗儀
林泳淘
Me Chan
陳嘉倩
彭慧中
魯芬†
陳華鑫

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
鄧麗欣
簡幗儀
陳嘉倩
魯芬†

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
苟芸慧
-
林泳淘
-
劉佩玥
-
-
陳華鑫

張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
林泳淘
黃心美
陳嘉倩
岑麗香
魯芬
X

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
苟芸慧
黃翠如
Me Chan

純粹為左投JM

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
苟芸慧
黃翠如
林泳淘
x
劉佩玥
岑麗香
魯芬†
陳煒

文詠珊
苟芸慧
陳煒

漏左

計第一次，熟都要跟規矩

sorry

咁今日當我無投

投錯一次啫，當係一次經驗囉

好

屌，個尿袋依家至黎壞，就無電

苟芸慧
黃翠如
林泳淘
黃心美
陳嘉倩
魯芬†
陳煒

18%

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am

簡幗儀
Me Chan
陳嘉倩
彭慧中
魯芬

11

我都試過

冇電

張曦雯
鄧麗欣
黃翠如
黃心美
劉佩玥
魯芬†
陳煒

樓主可唔可以以後幫我加一票俾Kay
琴日唔得閒又無投到Kay

其他人唔得閒都係每次要求代投,我都要對其他巴打公道

時日無多

[LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
張曦雯
苟芸慧
簡幗儀
張沛樂
黃心美
陳嘉倩
彭慧中
x
陳華鑫

已經開始

咁你唔夠誠意喎

冇哂電，rest in piece

LIHKG香港冠軍女神聯賽第十三輪
2017-2-12 7pm-12am
文詠珊
鄧麗欣
簡幗儀
張沛樂
Me Chan
陳嘉倩
岑麗香
車泳希
陳華鑫

張曦雯
苟芸慧
簡幗儀
陳嘉倩
岑麗香
魯芬†
陳華鑫

張曦雯
苟芸慧
黃翠如
林泳淘
黃心美
劉佩玥
彭慧中